連登仔喜訊：老麥用銀聯二維碼俾錢30減10啊

每次都減？

咩ec

冇睇到，唔知係咪一日限用一次

三上悠亞塗潤滑劑比試 玩到甩罩奪全場冠軍

我係2017注冊既連登仔！(其實更早，只係轉左isp重新開過)唔食老麥無任的何銀聯既卡點算？即係我唔算連登仔？

唔關老鳳事，唔用「淫亂」唔食香港麥當勞